又一城疑似有人跳樓

今次唔講冇人講了
有冇人知咩事

from糖水channel

推一推

行過見到
Rip

up

係咪黑衫..

見住跳？

推

黑衫的話，就影幾張相以防萬一

唔係
見到有人瞓左係度

行過見到成地內臟 rip

唔好意思幫幫手推

號外 #緊急聲援 通知

加一 未知咩事之前望左 fuck..

又一城喎，邊會高到成地內臟

推ed

我岩岩都想講

撞櫃桿？

堅定流..

死黑警

炒燶了

堅 我都係高處望到
賣錶上面個層

Wtf...

仲未有相？

tg有相

對鞋同個袋仲係L2

push

好恐怖

頭先一出𨋢轉右就見到

邊到有？新no.未入翻channel

翻緊工跟住聽到啲人係度講，跟住行出去睇既時候已經俾嘢圍住曬。同事行過都話見到有內臟爆出來

無圖開咩post

咩事

寶寶

係真架我睇住 個身分開左嚇撚死左

寶寶青爐有內臟相 好似幾新鮮

願死者安息....

如果可以 我希望唔洗再留言RIP...

嘩我屌

有狗黎左，有班貌似City 撚影緊狗勁大頭

咪撚戇鳩啦屌你老母 攞死人嚟講笑

見到好心痛...

find son lu

跳樓可唔可以唔她係呢啲地方跳 唔係唔比你跳 都知跳唔跳係一刻既念頭 但咁樣可能會宅親人

輸得太多錢?

RIP

要圖自己去寶寶channel睇
慎入 慎入 慎入

講出嚟有咩好處呢

Rip

又block得
停課姐 都唔使一堆中學雞出嚟用死人開玩笑呀嘛

見到

咁多三毛

Cls 希望係藍曱甴死

點解會爆到周圍都係

成地都係血同一舊舊既肉色既野，唔清楚係咪內臟

頭先路過唔知發生乜事 rip

可能炒燶期指,近排個市搞到好多對沖基金收皮,真係會有人輸身家都唔定.

應該係個頭撞到應一應

唔敢再行又一城

死者為大，大家唔好出圖，出link自己想知先按

加密啦屌你

係咪炒股炒燶曬

係咪啲藍屁生意失敗？

rap

好嬲呀手足黎

手足

好邪
上年11月黑警打死人 依家又..

剛剛先行過買野食…

哩啲石地好硬 會爆頭

被自殺?

唔敢睇相
死者RIP

cls 乜鳩都話手足

炒燶股票?

有邊個商場個地會係軟..

無可疑!

唔洗睇都知比人推落去

垃圾

我祝你聽日出街俾車車死

收下把口啦

尊重下人啦

希望係藍絲啦

點解揀又一城

睇住佢跳

個個望今日反彈 , 點知食完飯又大插插

blk鳩佢啦仲講

點跳？

除鞋之後爬過個欄之後空中飛人？？

rip bro

可能買左人壽對沖

果張相已經係一個冇咁恐怖既角度

連登過街老鼠

我見到果下已經響空中

rip

係咪股票問題

輸股市

之前果啲無爆到咁又無血

話無可疑我真係唔信

屌你老母我都未屌你屌乜
有冇尊重樓主我？

make sure 下面冇人咪跳得

apm 跳唔到就去又一城, 遲 d 又一城又變晒 d 高欄

擲落去一定爆啦

唉．．．
有可疑

有圖 見到一舊舊野

9up

幾多樓跳？

所以之前果啲無可疑我鬼打都唔信
仲要一定高過又一城

點解仲有人企係上一層向下望

Push

啲內臟都散得幾誇張...

啱聽 條撚樣死就行讓啲啦
嚇撚親人點算

唔洗理佢 引戰狗黎 直接block柒左佢

你好嘔心

我屌你老母 佢有冇尊重過商場入面既使用者？
佢絕望＝我要受驚嚇？ ON撚9

係咪黑警有壓力就可以周街打人？？？
要體諒佢地？ ON9比喻
佢死就行撚開死啦

所以話跳樓唔一定好多血

爆出黎戈啲應該係腦
佢被人遮住個頭
似係爆腦 頭落地先

好睇點落地

如果真係唔想影響到人
就去啲冇乜人嘅地方跳樓啦
同啲跳軌撚一樣咁撚自私

喂比平時嗰啲 呢個算好多

P牌仔未甩P就要單機

你返工地方好撚把閉咩

返垃圾工

Rip
講真跌落黎壓到你咁點？

呢個唔算啦，只係個腦散開晒
我意思係想講跳樓係可以好多種死狀
唔係一定好多血

唔係要幫啲狗洗白
呢一年浮屍之多真係解釋唔到...

#黑警死全家

下世唔好再炒股喇，rip

又一城中庭喎

見到報導話佢除左皮鞋同公事包

係咪股災輸身家? 放飯睇唔開...

咁都唔多。。。

呢張就係寶寶channel嘅圖？

是

股市會無啦啦反彈架咩
起碼各國出台政策就有反彈啦

FB見到

寶寶channel有圖..好似真係內臟可能撞到欄杆..唔係黑衫黑褲..rip

地下深色位係濺出既血？
咁平時既無可疑又點會係無可疑

唉 美股日日熔斷 搞到D人炒到爆晒倉跳樓

會𠱸會係連登仔的攬炒行動，間接令到佢死呢？

申利 : 輸左60萬

你走先我頂住

之前封哂一定係黑警做

爆頭

你痾唔出屎又懶地硬呀，笨。

利申：琴晚計過輸咗100萬了

97,03同08年自殺率都好高
所以大家留意返月份黎比較
咪比港共用經濟差所以多人自殺黎spin 走自殺率

連登仔係燈神，買咩輸咩
學生哥當股神

Morning sir!

曾經見過有人跳樓，好高跳，但完全無血，但個身扁晒

一定又係手足

點解唔 post ig post 條 link ?

手足啊rip

有黃店老闆欠債跳樓

【星島日報報道】一名年約40歲男子中午時分於九龍塘又一城商場墮樓亡，地面遺有血跡，商場職員用圍板將現場封鎖。男子墮樓前收到「i will never leave you alone」(我永遠不會離開你)的訊息，初步相信死者於L2層跳下，遺留一對皮鞋一個黑袋及口罩。

我冇咗600個都係咁

跳左樓先收到message

出咗？

直接都係咁話 攬炒

咩奇形怪狀都有

見過成個腦好似標本咁完整飛出嚟
成個頭爆晒，得返塊面皮撻喺地下
整個人向後接埋180度

咁慘
咪好痛

連登仔：一定黑警做啦，商場咁多人望住都敢推人落樓

繼續攬炒罷工 黑警藍屍政苦無事 仲幫手害死自己人